失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血漬證死者墮下前身上或已有傷勢 警方：事件沒有可疑

疑失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血染山坡鐵梯

牛頭角振華道安基苑商場後巷一處護土牆，今日(14日)清晨6時41分，警方接獲途人報案，指一名年約30至40歲男子不省人事，倒臥上址對開地面，山坡鐵梯染有大片血漬，懷疑男子由高處墮下。

救援人員趕至現場後，發現男子手腳有骨折，經檢驗證實他已氣絕，遂以白布遮蓋其遺體。警方隨即封鎖現場，在護土牆上方檢獲事主的電話，其後亦在該處發現懷疑血漬，不排除死者墮下前身上已有傷勢。警方其後聯絡事主家屬助查，消息指，事主疑為一名失蹤人士。

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

失蹤人士 30幾40 屋企人

矛盾，事前有傷勢

唔可以變做常態
唔可以習以為常

屌你老母又冇可疑

警方在現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從約20米高的山坡墮下，事件沒有可疑。

push

唔該推行動post

失蹤完死咗都可以話冇可疑

又係無名 死無對證

手足？

黑警殺人唔使你教

黑警自己做，知道晒咩事當然無可疑

疑失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血染山坡鐵梯

東網 東網
發布時間 : 2019年12月14日07:22
更新時間 : 2019年12月14日09:06

牛頭角振華道安基苑商場後巷一處護土牆，今日(14日)清晨6時41分，警方接獲途人報案，指一名年約30至40歲男子不省人事，倒臥上址對開地面，山坡鐵梯染有大片血漬，懷疑男子由高處墮下。
救援人員趕至現場後，發現男子手腳有骨折，經檢驗證實他已氣絕，遂以白布遮蓋其遺體。警方隨即封鎖現場，在護土牆上方檢獲事主的電話，其後亦在該處發現懷疑血漬，不排除死者墮下前身上已有傷勢。警方其後聯絡事主家屬助查，消息指，事主疑為一名失蹤人士。
防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

------
"不排除死者墮下前身上已有傷勢" 呢句宜家喺東網已經刪除

黑警

東網記者太多事

香港警察識查案？

Push

不可以習慣呀

求其捉個替死鬼跟手屈係佢做,完滿解決100%破案率

事實係已成常態 呢句嘢掛係口邊無用 要做先得
之前幾多核彈 如果繼續咬落去其實根本警狗係解釋唔到 不過好仔又點同無賴鬥

根本冇可疑就係佢地都知道自己做，我地紀錄在案，光復之後要還手足真相

事件沒有可疑

有血就唔代表唔可疑

on9

有冇手足資料？

屌

乜撚野事呀而家

屌 又冇可疑

星島話31歲
搵到証件
聯絡咗家屬
死者背景又係有抑鬱

藍斯死咗咪查囉

國家殺人

咩都未查未睇未測就知冇可疑
唔俾人推佢落去？
點解會骨折呀屌
係跌嘅時候斷 定係事前俾人打斷？
係咪自己人做嫁屌你老母

每次有人死，有冇可疑佢地話事，黑警虐待完姦完再殺人全家都得 。想驗屍？即刻燒咗佢都得

推
唔好習慣呀香港人
下一個係你認識既人既時候就已經太遲

不習慣 不原諒

藍屍70歲老曱甴中磚
就查足幾個月
係要咬食/屈手足

自己人做嗰啲
就通通抑鬱自殺/無可疑

乜撚都冇可疑仲要警察嚟做乜，解散啦仆街

屌 上網啲人笑鳩韓國警察 破唔到案
但講真人地查唔撚到 都好過香港警察鳩拉
都唔知有幾多單冤案係因為破案搏升職
屌你老母死黑警

警方隨即封鎖現場，沒有檢獲遺書，惟在護土牆上方檢獲事主的電話，其後亦在該處發現懷疑血漬。警方其後聯絡事主家屬助查，經初步調查，事主姓凌(31歲)，其家人昨日(13日)在將軍澳區報稱他失蹤，警方相信凌男由約20米高山坡墮下，事件沒有可疑。

乜L都無可疑

又被自殺

幾時先可以破解。。。

家人呢

陸續有來，都係無可疑！

根本就唔俾我地查

梗係冇可疑啦
自己人殺嘅

香港人適應力好強，現已適應。

過多一年，上晝亞仔同媽講返學。下晝收到黑警電話亞仔墮樓死咗無可疑，亞媽可能只哦一聲：咁今晚唔駛煮佢飯囉。

唉

屌你老母死黑警，殺人犯

我覺得要查清死者身分立場先

藍既理閪佢

反送中前一年半載咪有單屈個弱智人仕謀殺，捉佢返去審但係口供亂咁寫

求下大家咪撚習慣 佢地唔係一堆數字 係手足

方向報出時間為0722，先唔講唔報導過個男子性命，都唔講點解咁短時間可以出到新聞，
點解又係佢第一個知？點解得佢一個報？

之前邊有咁多屍體發現案？

犬：咁難查 列做冇可疑咪算
破案率up up up

強哥：又可以做全球最優秀警隊

香港人命仲有冇保障
有冇呀！ 仆街

失蹤人士

連登神探又要開工

殺人如麻

分分鐘只是一個中學生，無野可以信得過

又一比人打野成重傷推落山, 黑警話無可疑,話死者有抑鬱記錄

x小姐> 本身有輕度情緒病
中大吳同學>家暴受害人, 黑警電腦有家暴的報案紀錄
15歲浮屍陳妹妹>住過女童院
尚德 17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺> 有情緒病

證明黑警已經掌握公院情緒病紀錄,一MATCH到係示威者就強姦,謀殺

正仆街 仲要殺幾多人先夠

大撚把 聽講有啲仲係為左立案例

721 831 101 1111

又無可疑？

agger
問題係敵人要咁邪惡殘忍，我哋真係做唔到啲咩

日日眼白白咁睇住一條條生命犧牲，但連報仇都做唔到（唔係話我哋冇用、唔夠激，係因為對家真係好無恥實力好強）

次次都係on cc第一個報
咩都話冇可疑
冇可疑就唔撚洗查

屌佢老母又冇可疑

死一個人點會無可疑？

屌你老母真係當人On9 有情緒病自殺=合理

食屎啦死黑警

如果呢單冇可疑
上水阿伯都冇可疑

仆街死啦香港警甴

Dllm死警甴，又殺人

唔係慣只係太多case好難有資源去追查

屌你，又無可疑，仆街黑警

消息指，事主疑為一名失蹤人士。

下？？

屌殺返一個警察 睇下係咪無可疑囉

我睇過張圖 佢啲血係喺塊牆度
仲要係咁啱係條梯度， 你跌落嚟嘅話， 啲血點會飛到上面咁高，仲要咁啱喺個梯位。
一係就佢本身係喺嗰個位畀人斬
總之就好奇怪

老鳳真係唔希望有單被自殺case出現
但最後真係出現咗
唔該帶刀自保啦，the right to keep and bear arms呀

睇吓呢個post幾多傻仔割蓆咗老鳳
連刀都唔敢帶，點解仲要做哨兵送死?

有無人收集哂咁耐以來所有無可疑嘅死亡事件？

831

係咪要成身刀傷槍傷死先會有可疑？

下次殺狗都冇可疑

tui

心郁郁想殺人就而家啦 點都無可疑既

屌
死得不明不白真係好慘

陳同學果陣都屈係廿幾三十

有無相

RIP...

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

即係差役 國安殺左人，當沒可疑

仲有性別都唔可信

彥霖媽媽

屌又無可疑

邊到寫無可疑

仆街

又係無可疑la

又無可疑?

唔係唔查，而係唔會自己查自己

總之東方報得都可疑

黑警死全家

杯葛黑警同時佢地嘅親朋戚友都要杯埋

究竟有乜嘢對黑警黎講係有可疑

屌你老母 殺人政權

他日淋病同大波樺
失蹤伏屍䕶土牆下一樣冇可疑，
咁咪幾好

事件沒有可疑???
D狗仲係咁無人性

黑警死全家

義士

仆你個街

。

黑警又殺人

政府自己記者會公佈6月至10月有6000幾人不正常死亡或失蹤，好多間媒體都有報導

我估依家條數仲大，玩緊返校個種被消失被自殺玩法

學老燒講法
全港整個不自殺聲明書

事實就係我地太多包伏 唔肯豁出去
麻包袋講左半年

點解有傷勢，無可疑？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

又死多個

屌你老母
乜Q野都話冇可疑

屌你老母

必須反抗
殺支那狗

連刀都唔敢帶，點解仲要做哨兵送死?

望吓呢個post幾多割蓆嘅戇鳩仔
割蓆嘅睇返呢個post
係咪睇完好想死?
唔好死，帶刀保命啦

黑警打死人再推落山先會話無可疑

周梓樂失蹤人士版

警謊

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

dklmmm

lm

唔撚係啊？

Cls

繼和平抗爭再進化
靜靜地被慢慢地剿滅
真係難怪會輸
但仲有咁多人打曬飛機
祈禱將來被輪姦被自殺被賣器官既唔係你/身邊既人啦

又冇可疑 有冇民間調查隊，不過到時黑警一定諸多阻撓，同埋又驚有濕鳩法師出黎掠水

議員嗰邊有冇得搞

住個頭。。。琴晚聽到有人爭執、大嗌好大聲。。
大約夜晚十一點至十二點左右

香港警察

尋晚又唔開post，又嚟事後先講

其實諗返 可能一直以嚟都係咁做 專捉啲無人無物嘅 俾人屈完都無人幫佢出聲 連埋法官串謀 一齊老屈當破案
香港司法獨立

無人叫救命之類既野， 只係好似嘈交咁。同大叫
無諗過會有人死
開post真係可能有機會可以救返個人

國家級恐怖主義

又冇可疑

Pushhh

咁都係嘈交姐，你聽到嘈交同呢件事可能未必關事

以前有個中學呀sir係元朗大棠踩單車轆左成一百米山坡都係訓左約日醫院好返，今日轆得20米會死同無可疑？唔好玩啦

死前有傷勢都冇可疑

有冇人數過六月到宜家嘅幾百單自殺案 幾千單屍體發現有幾多係又可疑？

屌 上水個藍屍都無可疑啦

DKLM日撚日都話無可疑

最撚鳩係佢最尾再加個撒瑪利亞電話 等人覺得真係自殺
CLS未審先判

痴撚線，又滅口

Push.

又無可疑啊屌你老母

已經成為常態. 幾千失踪裡面篩選後都仲有七百係音訊全無.
你有無見過親友或咩民主組織出嚟質疑或行動過? 無架.
好多傻HI會話無理由親友唔出嚟講. 其實都戇撚鳩嘅, 張子強夠無可能綁架到咁多大粒佬啦,屌你老母. 首先你以為你自己係高智商罪犯,所以去估D罪犯會點樣做,問題你係高智商罪犯咩? 你係低智受害人咋,傻HI.

CLS

民陣,飯民或其他任何組織都無公開質疑過警謊.
到底700失踪人士數字點解同警謊失踪人口公佈嘅數字完全唔同, 整個社會都有病啵,病嘅唔止係衙門同警謊.

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

推呀 失蹤後死嫁

唔出刀，結果就係咁。

香港警方: 沒有可疑, 係我哋殺嘅!

成個制度都有撚問題
一句無可疑就唔使查
完全唔使負責

藍絲唔信有警暴

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

自己做架嘛, 又點會有可疑先 ?

正PK，死克警，冇人性，正怪物！

東網好撚仆街
繼TVB 後一定要反

點解仲可以有人被自殺?呢度有罪人list
請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

乜撚都無可疑就唔撚
究竟前世做錯d 乜要交稅養呢班人
屌那星

Popo

究竟係咁多年以黎咁多單自殺案有
幾多係亂9咁查，有幾多家屬唔知自己親人真正死因呢？